澳洲工黨影子內政部長：香港的權利和自由進一步被侵蝕

連工黨都竟然咁講
加埋執政保守黨一直撐開香港

睇來澳洲民情都幾洶湧

維多利亞省奶共嗰班唔係工黨㗎咩？

係

推

已經係零 何來進一步侵蝕

大紀元一早已經喺澳洲插旗
你話呢

執政嘅係自由黨

大佬，你開關俾我走佬先得嫁

Agree

執政係國家自由聯合黨

親支工黨都咁講